雪耳川貝紅棗燉雪梨

落太多雪耳燉完睇唔到糖水